女人真係好假

啱啱一齊嗰時
仲以為佢鍾意我幽默

點知最後都係貪我個樣